［求廣傳］獄中手足寫比香港人既家書

前文提要：

[求廣傳］獄中手足寫左12頁信畀我地

仲記唔記得呢位還押左近一年既手足？
佢又寫左新一批既信比我地，
佢仍然都係咁堅強，喺惡劣既環境下仍有十分堅定既意志

今次佢既信有成43頁咁多，佢一直好想有多啲人一齊睇佢既信，唔知各位巴絲會唔會都會成為呢位手足既讀者？

同樣，有班好熱心既港人幫手譯左佢既信做英文，
可以喺呢度睇到：

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

字好靚

係好用心去寫

唔好忘記獄中既手足

推呀

推

好有心
留名再睇

Push

多謝你

睇到好傷心

幫手推

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

留名先
諗緊香港有冇機會出到個希特拉

喺還押咁長既時間都一直擔心外面既人
真係好無私

乳搖巴

梵蒂岡=大淫婦

只有為守護信仰而受難嘅人至係基督徒